每日平均訓4.5小時，每星期1J會點

長遠黎講會有咩影響

死

每日1j都係咁喇

唔通有人可以永生嗎

你唔會死？